Hedge fund 大粒佬上電視屌鳩GME 散戶attack the wealthy people

片係link 入面，叫大家work together

拜登: 同意

Better than Trump

冇咗架遊艇同大屋你叫佢點生活